physical sales請入

我想續會藉，有冇sales

幾多個月plan?